其實好多野係咪應該隻眼開隻眼閉

其實好多野都好小事，
但一諗到對方呃你又好痛。
但明明就好小事

係，唸得愈多愈傷心

然後就會亂諗野

驚其實仲有更加多野呃你，
但你唔知

人地仲要實牙實齒咁講，
但其實明知對方呃你

佢成日叫我要向好嗰邊諗
但係好嗰邊根本連自己都說服唔到

between 話到明係亂諗野仲點會向好嗰邊諗

踢爆佢

唉，佢到時又死兜爛兜，
又喊又盛，我都廢事煩

其實都幾sad

係咁而問一兩句 自己心入面知咩事就算啦

話都廢事話啦